如果cable無歐聯，係咪等執粒

啱啱見到now bein sport開台，五大聯賽都喺now，cable得日職點玩

澳職now都有

唔知咩台播呢

bein sport

bein得兩個台都播到咁多聯賽
btw球彩台澳職受唔受影響

球彩班人快啲轉去now做啦

前排睇阿占ig見到now送左d睇波禮品俾佢
唔排除想叫佢過檔

bein sport早上就美職，下午就日職，夜晚就法甲意甲。唔知有線仲買唔買澳職同俄超，無就死得仲快

真係過檔嘅話，講嘢限制應該多過cable

yes 就算唔係狗彩台 佢講波剩係支持自己買果隊 好唔持平 聽佢鳩up係唔錯既

應該得阿占有機

其他個班now唔會睇得上眼

呢件友講波真心垃圾。。。買左邊隊由頭死撐到尾

師兄食開屎

睇開有線新聞
遲啲諗住cut晒Now啲娛樂頻道轉去有線

想睇Whitney

cable唔係fox咩
fox有德甲
cctvb先係bein?

球彩台阿占講波幾有氣氛
不過前提係要佢有買場波

開多條track鳩up賭加粗囗波

條重注狗有邊場冇買

其實歐聯咩台播

now同cable都有fox, now又買埋bein sport